唔係想失敗主義 決心不足令我地冇還手之力

而家對家出哂陰招
中學生人鏈—斬人 廢老露J

連儂牆—人地用錢請人拆哂

廢老周圍襲擊人—冇人敢私了 次次等警察到拉手足

跳閘—成班廢老+粉紅人cam實

警察—繼續濫權 制裁唔到
一開連登淨係成班傻閪喺度「麻包袋」

宣傳不足—淺黃唔明點解要爆地鐵 風向轉

連登—唔夠團結 少少事就屌哂鬼（9月8就係好例子）

政府—唔同嘅局長不停出黎互相補鑊 用經濟打民生牌

紅媒—繼續報假新聞 假消息

人權法—老實未去到最後一刻都唔可以鬆 隨時俾泛民賣咗
或者改條例搞到最後影響力不大

利申：本來只係cd rom 平時都會air drop吓周圍
但近排見到好多問題
想開個post一齊檢討吓

雖然係p牌 但唔係分化
只想檢討

P牌推唔到

頭先出左個同你差唔多意思嘅post

我嘅睇法係文宣至少要宣傳使用武力嘅思想準備